有冇免費keyboard 快速輸入軟件

有冇免費keyboard 快速輸入軟件

Keyboard express 要比錢

Thx